港島人唔過海可以點樣幫理大開花

見九龍各地都開花
港島西區黨鐡站周圍都有狗
唔過海情況下點樣開花救理大

理申：不支持犯法

中聯辦

美領有冇可能

油麻地旺角聚到人
中環乜鳩都無

比人搜緊身

各區曱甴宿舍？

同問

仲有冇車過到海?

西隧

柴灣狗宿射哂TG打緊

用「水」為理大解圍

理大周圍、全香港各區

立即！開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水

向目標射水

重要事情要講三次
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水

港島人去埋大路線點去

重要地方都重狗，依家柴灣tg緊

林奠

Push

圍魏救趙？
依家poly至少有2水炮2裝甲係附近
至少要引走一架

要黑警調走1水1裝
只有支那辦/政總被強攻到就黎爛
先有機會調走

到時旺角嗰幾百手足就可以同poly裡應外合強攻一條路出黎

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

西隧，東隧

支聯板

一定要分到九龍狗過海
因為過得海就會去咗另一區
係旺角嘅話班狗隨時又轉過頭去理大

紅隧口

各國領使館求救

封曬三隧，狗就過唔到海

去紅隧口

無私家車 求過埋土教學

周圍都係狗

車隊

柴灣 西灣河 開緊波

船?

中聯辦咩環境?

美領?求救點都要試下

推，請有車既和理非去塞西東隧
咁先可以引狗同爭取時間

暫時得家長車

西灣河邊度

西灣河

西灣河多人

守住個港島紅隧口，等poly d手足走過對面海

紅隧港島入口
千奇千奇唔好攬炒埋

有線見到西灣河站有裝修
Tg grp柴灣射tg

有心救理大，就全面癱瘓

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

西灣河 筲箕灣交界啲人好似散咗？

近筲箕灣家興已射tg

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
/////2）柴灣已婚警察宿舍
/////3）奥卑利街已婚警察宿舍
////4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
/////9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

認真，港島會唔會太遠？係咪要出九月先可以救埋大月

祈禱求神 外國 美國幫手

唔會入到去

西環

港島仲有政總禮賓府

去呢到，哨兵，街坊掩護

推

其實可以喺銅鑼灣入口行嚟紅磡

如果全港陷入真暴亂狀態
佢可能會停手嘅

紅隧口
紅隧口
紅隧口

休息

中聯辨

首尾呼應
紅隧

‼️今晚幫poly既方法係trigger九龍西以外既金鋪同銀行警鐘‼️

其他區既狗已經借哂防暴比九龍西既commander 佢地今晚一定要搞掂poly
要幫poly唔係係九龍西開花 係響九龍西以外既地方開花 務求要班狗call番自己team既人番黎先可以疏散到係poly既警力
最快既方法係打爆金鋪銀行
因為直接trigger到警鐘‼️

紅隧2公里，半個鐘行到去

講左三次冇人理我

隧道

diu 純粹邏輯推論
唔好咁做

推呢個
暫時未必會有用
但唔排除紅隧係一條路

如果齊人,見狗或者藍既地方就爆/燒

港島開成點 都幫唔到㗎 直接過海啦

中環咁多甲級商廈，有起事上黎，聽日點返工，冷靜啲呀大家，唔好做傻事

唯有引狗

❗️❗️❗️
各自努力
大家去搵黑卡holder幫手 黑卡全球救援架
香港已知黑卡holder
1. Bob叔（ig bobsyouruncle1981)

大家去fb/ig comment 叫佢打電話去card centre 睇下幫唔幫到手❗️❗️❗️❗️❗️

黑卡holder有專線電話打去card center，可以叫佢地試下可唔可以有方法開到路入去，要由holder打專線電話過去先得🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

有人之前問過ae員工，如果唔犯法一定會救客（但香港法例所有人都係無罪假定？ 所以應該無問題）

是撚但都出來

推
柴灣同西灣河唔多牽制到太多狗力
紅隧口 萬人齊集

紫灣都打到放TG 仲要問

紅隨

政總
（鳩噏）

千祈唔好對政府建築物做傻事

應該唔係去立法會掛

求問
推

港大！！！！！附近好多石仔！！！

D

紅隧封咗千析唔好由紅隧口過海吖

呢d係罷工四寶，政府好驚驚。

街上手足，唔好搞啊~!

地面供電設施，路軌，電纜，車廠

難，所有路都有popo

我都諗緊，得唔得?

暫時港島入口無狗

但係入去嘅手足好易被包抄

西灣河9點幾tg咗
keep住有狗

入面有

集結所有港島人去中聯辦

！！！！今晚幫poly既方法係trigger九龍西以外既金鋪同銀行警鐘！！！！

可能

如果跑嘅最多4個字

有人守就得，講咗幾次冇人理

行紅磡

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

有冇人知港島而家有冇快閃隊

呢個真係收中環皮嫁，拎返紅隧都無用，諗清楚呀

入紅隧的話要留一部份手足喺港島入口把風

試唔試紅隧入 ？

目標係引到一架水車去港島

出黎幫手救學生

做得好
狗宿射即係佢地會奶晒野

有

我𠵱銅鑼灣乜人都冇，而家on99坐左喺度唔知點好

55

冇啦 9點零10點就散咗
同埋一味淨係set rb